分享下你地點學日文

買書睇?每日睇幾耐??總共睇左幾耐??
報日語班??幾錢??成效大唔大??
睇YOUTUBE??有冇用???
夠唔夠膽用日文同日本人傾計?
去日本旅行係咪好方便
求指教

日本個陣架妹教我

菊花鏗

五十音卡左成個暑假
斷斷下咁學

後尾得閒amazon打下
見日文又打下 一隻一隻字咁學

最近搵到 大家的日語 PDF
學左八課 打算慢慢自學上去

雖然好想上堂識下囡囡

理想與現實
你估好多女學日文咩
有都係啲樣衰腐女

可唔可以share

識少少再加英文已經好方便
報過屯門東大，日本人教師
讀咗幾個月唔夠人數就停咗冇學
keep住學係有用，但你純粹for去旅行，我覺得dl apps/上網學基本句子已經夠

先背50音，千其唔好跟表順住背

我中學教咗兩年都唔音50音
後尾發現唔可以跟表背默出黎
因為咁樣似背字嘅位置多啲
唔係真正識個字

靠睇動畫學
所以仲係好廢
試過去大阪用廢到爆既日文去叫嘢食

睇big5梗係唔得
冇日文子幕
試下日劇，對話比較貼近現實，睇到表情，口型

靠睇動畫學唔夠systematic
不過可以識一大堆字詞

我知呀
所以我而家想執下啲日文
遲啲去東京費事比日本仔笑

啱啱去拎左n1證書

得126/180分都比87.6%考生高分

唔會笑你，好多都好好人，有時講唔明佢地都好有耐性表達出黎，反而我覺得記下食物名/部位/飲品，有啲細間少少嘅食肆唔一定有圖/英文

AV

所以我覺得去日本學番少少日文都幾重要
尤其我想去啲小店食嘢
唔識日文真係會溝通唔到
上次係大阪都係用subway式叫嘢食

巴打用左幾耐時間學日文?

陣間搵比你

動畫講得太快, 而且好多奇怪用字或者小學雞/ 女性用表現, 反而日劇啲對白好多都係日常會用到

留名

渠左